平手在「ダンスの理由」 , 算唔算反擊左?

支持佢本人單人發展
寸盡批評佢D人

反唔反擊冇所謂啦
睇得出佢單飛之後個人開朗左, 同佢一出道個陣時差唔多既感覺

做人 : 往事只可放低, 做好將來, right ?